他结了婚，安定下来，获得了美国国家医学院等机构颁发的奖项，不再是一个一贫如洗的研究生。 探索我们大脑的突变是否会影响心理健康Roxanne Khamsi, 2021年8月25日，麻省理工科技评论 
 19世纪40年代，逃离饥荒的爱尔兰人穷困潦倒，饥肠辘辘，如当时的政治漫画所示，成群结队地来到了美国。 每个美国人都需要上一门墨西哥历史课，加布里埃拉·拉瓦加，2021年7月22日，华盛顿邮报 
 在大陆军成立之前，在开国州决定允许新成立的联邦政府为这支军队筹集资金之前，早期的殖民地士兵是穷困潦倒、饥肠辘辘、装备简陋的。 2019冠状病毒病疫苗推出失败的教训:有时你需要“大政府”马修·海默2021年1月13日 
 从1929年到1934年，德克萨斯州、俄克拉荷马州、堪萨斯州和密苏里州的农作物产量暴跌了60%，农民们一贫如流，现在贫瘠的表层土壤也暴露在干燥的风和飙升的温度之下。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 当每个人都在挣扎的时候，应该向更贫困的人提供多少，又应该接受多少? 本周热读:2014年12月22日|Mythili Rao | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 基督徒对“爱这些人中最少的人”、最脆弱的人、最贫困的人的关心到哪里去了? 亲爱的福音派:你被拥有了|Jay Michaelson | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 到1918年，中欧和东欧的大部分地区都处于饥饿和贫困之中。 第一次世界大战是如何造成大屠杀的 2014年11月21日|每日野兽 
 在一些关键方面，俄罗斯在技术上仍然很熟练，但从其当前的行为来看，俄罗斯在道德上也很匮乏。 早在MH17之前，俄罗斯的导弹就已经刺痛了世界 
 从美国尘暴区，成千上万贫困的农民家庭向西流动。 Adam Hochschild谈与濒死的父亲相伴|Adam Hochschild | 2014年6月14日|DAILY BEAST 
 老夫妇破产去世后，老奶妈发现自己孤身一人，几乎是一贫如洗。 阁楼和花园 巴兰坦 
 路易是仁慈的，但缺乏在这样一个风雨飘摇的时期执掌政权所必需的果断性格。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 这里有一位女士，受过良好的教育，受过精心的培养，却缺乏生活的基本必需品。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 考虑到这一点，我们必须记住，猿类与其他栖息在树上的动物不同之处在于它们没有爪子。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 两个人的下颚都很重，而这个女人几乎没有下巴——这是一个明显的类人猿特征。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯